一人一個自己專屬既口頭禪

以我自己為例
唔知幾時開始有少少嬲想罵人都盡量唔爆粗住
反而會講「師傅，你想點先？」錦

都唔知你嬲乜

咋咋淋啦

真心呢

哦 所以？